小明去左邊？

唔去埋右邊？

去撚埋上上下下前前後後火車捐山窿

去埋海邊

冇人捐山窿？

捐緊你老母個閪窿

伯母都搞

冇人識小明？